次貨 Pixel 2 照入盒 代工商玩謝 Google

打開新買手機包裝的興奮感覺，相信不少人都試過，如果開機後發現手機有問題，應該會非常失望。不過 Reddit 討論區一位消費者，他的失望指數比任何人都要高，因為他一打開剛剛入手的 Pixel 2 包裝後，還未開機就已經知道自己手上的新機屬於次貨。

這名不幸的消費者，日前收到他訂購的 Quite Black 黑色機身 128GB Pixel 2，當他興奮地開箱時，卻發現機身跟隨著一塊罕見的藍色紙條。這張紙條相信是代工生產商的質量控制人員，在檢測手機後留低，表示手機的機身出現外觀損壞。附有這張紙條的手機，一般都不會裝箱出廠，至於為什麼會這麼大意，相信只有為 Google 代工生產 Pixel 2 的廠商才知道。

收到這樣一部次貨，這名消費者當然非常失望，而他亦即時聯絡 Google，幸好 Google 亦表示會即時處理。Google 今次發表 Pixel 2 和 Pixel 2 XL 並非一帆風順，最近就傳出因為供不應求，部份訂單需要延期 1 個月交付，為了賠償顧客的損失，Google 要送出保護殼補鑊。

Android機真係求其

又黎一竹篙打一船人

三叔送自家akg耳機

親生仔唔代表android

你老登豆有鬚， 有鬚就係你老豆

打錯字tim

做乜鳩po 拆機片出黎

靠廣告推高銷量既三星唔代表android 我明
號稱本年最好果部親生唔代表android 我唔明喎

pixel2係htc

咁我都唔係好明你個邏輯喎

識買梗係買note8啦

ip google都唔掂嘅

唔信？留意喂媽之後嘅note8追加評分

好心google又唔係無錢，反正又唔係靠買硬件
自己買條生產線慢慢攪好撚過啦

投資涉及風險，基金單位價格可升亦可跌，基金過往業績並不表示將來的回報。

Pixel QC差

送個殼就算

an機

所以全部android 機都qc差啦? 岩唔岩?

啱條撚，咁iphone都qc差啦

ip qc差等於ios qc呢句仲合理過pixel qc差等於an機qc差

識做應該要免費啦呢部

Google真係當d客係水魚

送個殼咁撚多謝呀

ifandog係咁上下

3星出事
An俠：三星係毒瘤，唔代表android

Pixel出事
An俠：Google係毒瘤，唔代表android

你玩晒佢啦

HTC代工

個顏色漏左 Luck 字

pixel 已經係最top 架啦喎
都搞成咁 仲有邊部可以做android 代表

屌真係好撚搞笑，s8連外觀都有後加分數，喂媽隻眼進化左定s8啲機改觀左

其實電子產品既野人品差遇次貨有幾奇，正如iphone漲電，碌柒爆炸
話撚知你邊間廠造唔好賴，掛得你個牌頭就入你數
最緊要事後處理好

Nokia

兩日出印個mon究竟有幾差？

之前有人話htc qc好嘅可唔可以出嚟解釋下

Htc 呢舖夠濕鳩

證明次貨會貼label 唔會扮冇事

Htc

用得android 預撚左啦

Htc 售後好，qc呢

明明QC Q到出黎,不過衰ON9當正常貨派左畀人,點解會解讀做QC差?

An狗好撚多藉口

唔係親生仔 唔計
唔係原生ROM 唔計
用代工廠 唔計

日撚日j 跑分
屌 用到先得架

跑分j得起咩
單核輸一倍

唉瘋狗都好撚多藉口

而家售後都好似無埋
好似外判咗俾聯強做